［開真槍黑警］要求快速起底

老豆揾仔
咩都好!!!!!!!
幫手快速起底!!!!!!!

Push!!!!!!!!
唔可以比呢件事沉底

WhatsApp收到疑似李漢文錄音
叫班黑警唔好透露開槍同事資料
有冇手足知點樣將WhatsApp錄音export

Push

起左啦

有冇post集中討論??????

私了

推

呢個好似係假？

唔使搵，交比聰聰拆掂佢。全班狗都同罪，都係謀殺兇手